彈完app未

好煩 次次一回post就彈

6仔

你垃圾關我撚事

你用緊咩系統版本同 LIHKG 版本 ?

iOS 10.2.1 最新版lihkg

我自從升咗iOS 10.3之後彈少咗好多